逾六千市民捐款 34人捐689元

逾六千市民捐款 34人捐689元

3.6K
港聞

天下為公

【本報訊】「天下為公」眾籌發起10天至昨日為止，已籌得逾217萬元，捐款人數達6,147人。尹兆堅指大部份是小額捐款，最多為100至500元的捐款，而比較特別的捐款，是有34位巿民捐款689元，亦有30多位人士捐出一些「零頭數」，目的是嘗試將捐款尾數拼湊成「689」，「咁我相信呢啲行為，都反映佢哋嘅心態，認同要追究梁振英今次UGL事件」。

最大額捐兩萬

尹兆堅指，今次最大額的捐款是有一人捐兩萬元，另有10多人捐一萬元，指計劃「究竟係一粒子彈，定係一粒炮彈？就視乎我哋有幾多糧草」。他又指建制派之中，除了早前公開捐款一千元的自由黨榮譽主席田北俊外，有小部份建制派議員在計劃公佈後，在立法會向他「豎起手指公」，令他覺得不少建制派議員私下都認為有需要查出真相。

■記者林俊謙

相關新聞

梁稱與UGL協商離職獲DTZ同意天下為公促梁振英14日內交證據

港聞 5小時前

嘩政府好撚驚呀
嘩我地又可以引起國際關注上外國新聞好威威呀

你估呢班戲子唔心水清咩？？呢單野應該先正名"天下為供"囉屌！！！

根本有心撚狗但又唔會得罪佢地同689共同既主人，旨在屌住黎走，燒時間厄飯食兼長賣下廣告！！！

689 ！777！
689！777！

唔好再唸喇, 好撚痛呀師父

當時人WFC, 腳毛一條都冇少

正, 又可以搵錢

仲ON9 過買點數比wechat 女